是日晚餐

麵粉茶果

睇完都唔知咩黎

好似好正

好正呀

老豆的家鄉菜

客家野？

大馬

你老豆住豬欄？